{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔모닝펜션(글램핑) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 同伴予約は受け付けておりません。 例えば、2つの客室に予約してから、4人で一緒にチェックインしたり、バーベキューやプールを利用したりすることはできません。 すべてのゲストの方々が静かでリラックスできるように定めた規定です。 お連れ様は他の日に別途訪問してください。 個別バーベキューは炭火2万ウォンでご利用いただけます。当日現地にて決済する必要があります。 プールはメゾネットタイプで、毎年夏に無料でオープンします。 カフェプールは宿から歩いて1~2分の距離に位置しており、開場時期は5月1日から9月までです。 利用時間は15:00から22:00までで、利用する際は水着を着てください。 外部からの食品の持ち込みは禁止されています。 宿のプールの開場時期は5月中旬から9月までで、利用時間は15:00から19:00までです。 ご利用の際は水着をご着用いただく必要があり、飲食物の持ち込みも禁止されております。 バーベキュー場は炭火2万ウォンでご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 駐車は可能で、ドリップコーヒーが楽しめます。 ハンドミルとチタンフィルターは、各客室のシンクまたは共用のシンクにあります。 コーヒー豆は管理室のミニ冷蔵庫に保管されています。 ポケットボールは管理室でレンタルでき、利用時間は15:00から21:00までです。 ボードゲームは管理室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "同伴予約は受け付けていますか？",
            "answer": "同伴予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールを利用する際に友達と一緒にチェックインできますか？",
            "answer": "例えば、2つの客室に予約してから、4人で一緒にチェックインしたり、バーベキューやプールを利用したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "お連れ様と一緒に訪れることはできますか？",
            "answer": "お連れ様は他の日に別途訪問してください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは炭火2万ウォンでご利用いただけます。当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールはメゾネットタイプで、毎年夏に無料でオープンします。"
        },
        {
            "question": "カフェプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェプールは宿から歩いて1~2分の距離に位置しており、開場時期は5月1日から9月までです。利用時間は15:00から22:00までで、利用する際は水着を着てください。"
        },
        {
            "question": "外部から食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "外部からの食品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿のプールの開場時期は5月中旬から9月までで、利用時間は15:00から19:00までです。ご利用の際は水着をご着用いただく必要があり、飲食物の持ち込みも禁止されております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火2万ウォンでご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、ドリップコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーミルとフィルターはどこにありますか？",
            "answer": "ハンドミルとチタンフィルターは、各客室のシンクまたは共用のシンクにあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆はどこにありますか？",
            "answer": "コーヒー豆は管理室のミニ冷蔵庫に保管されています。"
        },
        {
            "question": "ポケットボールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポケットボールは管理室でレンタルでき、利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームはどこにありますか？",
            "answer": "ボードゲームは管理室に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 635
    }
}